cairns 尋人

今日22/8 5-6pm 係cairns reef terminal Prawn star 一個人食飯 咩住superdry 袋既男仔
我係坐你左手邊既女仔呀
見你一個人 其實好想r你吹水 但另外兩個朋友係到 唔好意思
唔知你會唔會上連登呢

一起底震撼到呢

巴打係Cairns 讀書？